{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_033628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=75499&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "중앙 BT HOTEL"
    },
    "text": "BTは大型駐車施設で、計32台の駐車スペースを提供しています。 この施設は釜山駅と中央駅の近くに位置しているので移動に便利です。 釜山駅までは400m徒歩5分、中央駅までは500m徒歩6分の距離です。 また、中央公園、民主公園、龍頭山公園までは900m徒歩2分の距離にあります。 旅行客のために釜山国際旅客ターミナルまでは800m徒歩0分の距離に位置しています。 また、ロッテ百貨店(光復店)までは0.2km、車で5分の距離です。 オンシーズンや特定日の祝日には駐車料金が変動することがあり、基準人数を超える場合は1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 この駐車施設は空港シャトルバス停まで500m以内の徒歩で移動できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "BTはどのような場所に位置していますか？",
            "answer": "BTは釜山駅と中央駅の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "BTまでの最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "BTまで最寄りの駅は釜山駅と中央駅です。"
        },
        {
            "question": "BTまでの釜山駅からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BTまでの釜山駅からの距離は400mです。"
        },
        {
            "question": "BTまでの中央駅からの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BTまでの中央駅からの距離は500mです。"
        },
        {
            "question": "BT周辺にはどのような公園がありますか？",
            "answer": "BT周辺には中央公園、民主公園、龍頭山公園があります。"
        },
        {
            "question": "BTから釜山国際旅客ターミナルまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BTから釜山国際旅客ターミナルまでの距離は800mです。"
        },
        {
            "question": "BTからロッテ百貨店(光復店)までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BTからロッテ百貨店(光復店)までの距離は0.2kmです。"
        },
        {
            "question": "駐車料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "駐車料金はオンシーズンや特定日の祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えた場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超えた場合、1人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "BTから空港シャトルバス停までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "BTから空港シャトルバス停までの距離は500m以内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 231,
        "QA": 362
    }
}